[塵埃落定］NBA歷史最佳陣容

PG Irving
SG harden
SF KD
PF Bogut
C Kanter

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Coach popo

Harden彈出彈入

執波仔: LBJ

JJ Redick算啦

上次道歉單野

GM morey